大家會點處置唔要既衫褲鞋襪袋？

最近執屋，有好多衣物執左出黎
衫褲可以擺落回收箱
但係袋同鞋大家會點處置？

我啲野唔算爛，係有啲黃，dom左好似好浪費，賣又唔算係好野

捐俾救世軍